成日係到屌陳詠謙

就係<<漸漸>>最後兩句歌詞

渾噩哪及記得恐怖
記得種種感覺 但欠你的廝守到老

呢到再屌多十年都唔會出到一個連登仔填到呢兩句填得咁靚

佢唔差，只係前人太勁。

殘忍只需一棍

林夕同黃偉文真係

要好好珍惜仲會填廣東歌詞既人，只會越來越少。

我現時自己肯做飯

主要係同佢同時代既林若寧，拋離佢幾條街，林夕同黃偉文可以話勢均力敵，但林若寧比佢強太多，或者係無佢填得咁濫。

林若寧講愛情既月亮的人系列，疊字系列（明明，年年），講世界既時代巨輪，講禪既有圓，邊一首唔比陳生寫得好？

明明果一句「人寧願金魚般記性」，先恐怖

林若寧同陳詠謙邊有得比
個死肥血粗制濫造 一首歌肯定有幾句亂填啱音就算
林若寧d詞雖然看佢師父咁有意境 但d詞都深入 同意思獨特 一首月球上的人 個死肥仔就輸左9條街

有幾恐怖